曾經一支公食完一餐放題既兄弟入一入黎

究竟點做到
我行到門口就淆走左

行入去食完埋單

渣ga

服務會好左 仲借埋尿袋我用

你畀錢都驚人拒絕嗎？
不過，火鍋就真係夠兩個人才開爐
叫你走

好耐之前一個人食明將算唔算？

連入去都冇膽，有冇咁廢啊

點解要標籤一支公食放題係有問題先？

中午去，無乜人，有咩問題？

唔明有乜問題
食幾多寫幾多
碌吓手機慢慢食
最好揀有吧檯位果啲
咁就唔會霸咗張兩人檯

咁一個人入餐廳，快餐店食野
要唔要驚到跳樓自殺呀？

我睇戲夠膽一個人 唱k都試過 但放題真係好有公開處刑feel

處刑？
其實現場邊個會望你？
冇野好自卑喎

冇人陪
想自己試下但真係唔敢

一個人食酒店自助餐
放題未試過

試過一個人燒肉 可能係外國所以無咁驚
香港就試過一個人打邊爐 想試放題

大把人吉邊一個人

唔好用書面語啦

之前想試下 唔係怕畀人笑 係驚上到去佢唔畀一條友

旺角大把細鋪有2人位, 你一條友入去食邊個得閒理你

試過一個人開M記生日會

一位唔做架
問過

睇完呢個po 心郁郁想試下
利申 食親都係兩個人食

一個人去食燒肉 飲啤酒 好爽

想食牛涮鍋，跟住就自己落街食